買左s10 想問有冇計數機係唔洗解鎖就用到?

買左s10 想問有冇計數機係唔洗解鎖就用到?

唔使解鎖，可直接用

屌你老母 計條數都要lock機 係咪on撚9?
有咩野會比人偷竊?
應安全唔撚安全 安全埋d on9野

??